要求盡快刪除所有呢個post有種族歧視成份嘅留言

已經有五毛想利用呢個post帶有種族歧視成分嘅言論去響國際戰線用以偏概全嘅手法攻擊我地

推

Push 連登已經變咗國際平台 大家慎言呀

Pish

其實冇乜必要刪
俾你執到靚一靚咪仲假

五毛都cap晒圖，與其係咁兜
不如老實啲解釋係五毛所為

連仔最少可唔可以係當眼位置貼一貼
話LIHKG 反對種族歧視乜乜柒柒
對唔住，咁夜都要你幫手拆

Anti-racism Declaration of LIHKG (amended and finalized)

光

復

香

港

時

代

革

命

認同
話香港俾人滲透嚴重

push

可以講下連登討論區其實好多人都可以登記ac，包括大陸人，但大陸討論區就要實名制香港人登記唔到

有班人真係好on9

你話左膠 得個口都算
搞堆d咩種族攻擊

明明支那幾日前先衰同時樣野

收皮啦，言論自由去咗邊？我哋又唔係白人驚乜撚

一早講咗唔好開國際台，而家仲要玩自我閹割，之後會連屌人老母都唔講得，驚得罪婦權。都話會Reddit 化架啦。

你收皮啦，言論自由唔係咁用。
歧視黑人唔係白人專利。